[麻友係姫係女神]車區無轉會討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

barkley go to hotdog

不了 15m買黎雪都抵

呢樣真

卡勞快d幫手分身正評

一字排開呢

多一個英人位

英足總辣招
2020年外援quota 由17減至減至13
車仔再唔買英人可以13個球員踢足全季

今晚熱狗殺出黎25m買Barkley

telles/sandro plz

麻友

g

po ba

我驚巴克利又扭屎忽花多d

唔會買到sandro

同張伯倫一樣

Sandro Bailey Vardy Barkley Telles

all no bid

好快大家會咁

買唔到sandro 就快手轉target啦

邊場黎

閪女人:吓? 冇諗住買左閘喎

啱啱嗰場

買人未呀，屌你老母

有baba, 堅離地仲買？
胡定欣：你 ？

90+2 果陣

第一張相換撚走佢啦
用呢張好過

干地真係傷心又激氣

我 你啦咁都唔入

成場無機會埋門都無咁嬲

我愛你，韋利安。

好似問緊卡路爾價

咪撚玩啦5寶

點都要加返張世三同azp啦
殘廢達

Source or nine up po

之前傳賓迪基，而家傳卡路爾我寧願要後者

發覺新Poba開親D標題都戇鳩同柒柒吓

Zaha la diu

但係好多正皮喎

群埋D波台狗以為好撚好笑咁。

原來係dailymail d 垃圾
笑下算

簽唔到Sandro真係仆街

呢兩張

呢樣真
依家啲假膠又唔好笑
一味係到玩膠

巴克里其實簽到未，好驚又好似張伯倫嗰次咁

果邊未起身...

預左簽唔到感覺會好啲

巴克利我當畀巴卡有競爭同反省
但Sandro/Telles同Bailey近乎必須

係咪又等買dllm?

正能到

講得好！

關唔關你事呀on99
次次傾波都無point無logic
下次屌你老母個陣要好好反映下

好安答！
班阿狗大是大非都玩膠

有戰火既味道 我走先

唔好走,好多人想你洗廁所

要貼就貼d少布

麻友好撚正呀

而家D九十後少少負面意見都唔肯聽
一代不如一代

麻友關我撚事啊

車區公廁

雞一隻

大巴大巴煎落自己度

好似同成群老鼠傾計咁

It sounds like there is only a medical for Barkley to complete today before he will become a Chelsea player. He’s fit now so that shouldn’t be an issue. £15m is a bargain in the current market #cfc

又only a medical

Antonio Conte's press conference is at 1.15pm today ahead of Chelsea's FA Cup game with Norwich. I'll be there with updates #CFC

最後去熱狗

順便歡迎sandro, bailey同barkley

支持公開屌鳩baka

Matt Law‏Verified account @Matt_Law_DT

It sounds like there is only a medical for Barkley to complete today before he will become a Chelsea player. He’s fit now so that shouldn’t be an issue. £15m is a bargain in the current market #cfc

sandro is coming

熱狗

認真想討論達仔問題 今季miss 左18 個big chance 基本上好多都單刀or 半單刀 明顯比lkk同laca錫 多機會 係達走位令 定中場供應好 個人認為走位令

你d分隔睇得好辛苦😑

同一個中場，大家睇下我轟另一個前鋒踢啲咩出嚟

令你老母

但明明m9 身體速度都比佢地差

令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令

討論下

feel到你係真絲
通常得女人講野1999

咪quote屌你老母

上個forum quote都唔俾
惡過共產黨

磨爛蓆轉會大法

我覺得我地會幾岩傾，tg我，@ilovewillianthebestbrazilian，想同絲打展開深入對話。

tg我 有咩關於殺蟲想知 @hugoson1991

Please direct me @ngkante

即係簽到Barkley都開心
但Sandro會更開心咁解

tg我@fuckwilliantheshitbrazilian

352 barkley+drinkwater+kante 應該創造力都幾低

其實小妹都係真絲黎

有尻就唔係啦

Sandro: If Ross sign, I will sign.

Let's #welcomeRoss&Alex

小妹只有妹妹沒有尻

借黎用OK?

有圖有真相牙

鼠囝咪扮女人

唉，結左婚5年，好想離婚！！！

LIHKG @ Android

老鼠同老婆離咗婚未？

barkley 拍緊片未

Belotti

樓上好多唔抵得老鼠 成日玩抺黑

生性啦達子, 襯老婆有左專心練射術啦

BREAKING: Chelsea have held talks with Everton over deal to sign Ross Barkley but no fee has yet been agreed, according to Sky sources. #SSN

信Matt law > sky source
Sky source 近呢幾個轉會窗好柒廢😅

Lkk劇本：熱刺突襲！

支持閪女人好似lkk，stones咁磨爛遮磨到5m完成交易

All no bid

原來now 放左幾場FA cup 落 Viu

熱狗應該唔會出到咁高人工

愛字頭依隊波真心要教訓下

當年lkk，stones 2單野唔肯放，今時今日真心支持閪女人拎5m出黎同佢地講一係要一係下年免簽1蚊都無

Matt Law:

People questioning the business sense of Chelsea spending £15m on a player with 6 months of his contract remaining. But the minute he signs his value will more than double without him playing a single game....
...and in a year Barkley’s value could easily have quadrupled with the way tees are going. That’s why it’s a bargain for Chelsea. And, in any case, they don’t see it as a business deal. Chelsea have tracked Barkley for years

Barkley injury history:
17/18 : Hamstring Injury / Aug 14 to Dec 26, 2017 / 134 days
14/15 : Ligament Injury / Aug 18 to Oct 9, 2014 / 52 days
13/14 : Fractured Toe / Jan 6 to Jan 27, 2014 / 21 days

起碼唔係同一個位狂傷 (好似Bale咁死, 次次同一個位), 上年叫exceptional case

追憶~~~~~~~~~~~
追憶~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

屌你老母愛狗

軌有神醫

CHELSEA IN BARKLEY TALKS

There have been talks between Everton and Chelsea over the sale of midfielder Ross Barkley and the two clubs are close to reaching a deal – but that no fee has been agreed, according to Sky sources.

Some outlets are reporting that the player is undergoing a medical – we’re checking those stories out.

Remember, the England international nearly joined Chelsea last summer and hasn’t played for Everton this season due to a long-standing hamstring injury.

Sky sources are telling us that Tottenham no longer retain an interest in the player.

當年清走既
Remy, 丹巴巴，艾辛，美利拉斯，拉美利斯，泰利，林伯有無錢收番
施治都好似有一千萬磅收番

美利有13m
拉7 25m
其他冇

巴巴去比錫達斯有€6m

點分巴打絲打

vs norwich

pedro batshuayi musonda
zcosta ampadu drinkwater moses
cahill luiz rudiger
caballero

你望下我就知咩叫絲打

放達啦
暗底叫佢唔準用頭一定要用腳

咁都執6m

巴巴勁野黎

傷患多，後備奇兵

繼續屌唔買人

去熱狗要同艾力臣阿里爭
去軌最多咪同垃圾安爭，黎左之後法比都係後備
同堆垃圾安本身都係偏右，夏神偏左
變陣打4231打中間個位無人同佢爭

Arsene Wenger says Chelsea's Eden Hazard should have been booked when he won a penalty against Arsenal on Wednesday.

👉 bbc.in/2CTUyb9

how about wilshere

原來馬列斯近三年入波助攻都多過夏神

買得過 干唔用安同柏度

世三d助攻比d隊友都唔知敗左幾多球

買馬列斯幫佢刷下數據咪岩
反正佢都好獨下

應該買埋vardy

好獨同finish好係兩回事黎喎

黐膠花

樓主係雨狗?

no bid撚全面進場

屌啦星閪女人安排荷里活拍攝團隊幫巴克利搵埋雷斯、魯迪加、安、艾斯拍3小時既車路士聯盟呀？！

唔通好似前排咁係禁區頂鳩猜好咩

痴線 都未bid 點拍片

閪女人又睇中幢別墅，不了

31號再上水，我相信一樣no bid

傻嘅先信有落bid

31號7折呀

最後遲左一分鐘 交易告吹

唔會有鵰登 原陣到季尾啦

雷斯=雷神
魯迪加=超人
艾斯=鷹眼
安=垃圾快撚啲lan

Frank Lampard on Barkley

“I like Ross and he's got so much talent. I've trained and played with him for England, as well as playing against him in the league, and he's unbelievably talented”.

新8號

“It's all there, but he just needs to get a bit more out of himself. He's at a young age and it seems that he wants to move. If he comes to Chelsea the players around him will help him improve. Ross has the potential and he needs to go to the next level”.

唔係真係8號呀
咁切下季著咩？

施丹真傳5號

求其簽個都好過baka

件8號得林伯先carry到

佢可以英超連續正選164場唔傷先算啦

咁無人有資格著8號，建議你班傻閪向油王反映掛起件波衫

淫賤果件係咪掛起左？

仲未宣布，應該俾熱刺搶左

西女人我屌你老母！

Antonio Conte says Ross Barkley is a young English player with good prospects but the club, not him, will inform on any news on a transfer.

Ross Barkley has undergone a medical ahead of his move to Chelsea and the deal could be confirmed by the Premier League champions on Friday

Conte declines to comment further on transfer targets. He has given his opinion to the club.

Conte: "Don’t forget Barkley had a bad injury, he had surgery. He hasn’t played for seven months. In case he signs, we must have great patience."

Conte on quitting Chelsea rumours "I think that we are reading a lot of stories about myself this season. As you know very well, this is the history here."

Conte on Carroll: About the transfer market, I don't know. I gave my opinion to the club but the club then decides the players we can buy or sell.
好有骨

Ross Barkley has already passed his Chelsea medical. #CFC (Sky Sports)

之前又話未agree?

希望唔會又轉態

上次跟本冇體測到
佢講左想好返先轉會

有無人今晚通宵唔訓睇登鵰

睇埋辛度

呢D先係真車
幫車仔慳左15M

20

BARKLEY NEARS CHELSEA MOVE

Everton midfielder Ross Barkley underwent a medical at Chelsea’s training ground in Cobham on Thursday night and his move to the Premier League champions could be confirmed later today, SSN understands.

We understand the player and his representatives are at Stamford Bridge at present, finalising a deal.

Conte reports that after the busy Christmas period, he must make selection rotations tomorrow. David Luiz is in contention to be involved. The only doubt is Hazard who had a kick on his calf.

8號？

Sky sports

射得出未呀屌

屌

Everton midfielder Ross Barkley is expected to have a medical at Chelsea on Friday before a £15m move to Stamford Bridge (BBC) #CFC #EFC
9 replies 174 retweets 409 likes

你地覺得呢句係咪話898?

日日睇干狗屌呢屌路好煩

嗯

有得睇好睇，睇埋今季無機會睇

幾時官宣 係咪簽完一個就開始搞Sandro
係咪唔識同步做野

講咗冬天唔買sandro

麻麻

廢

15m買國藉咋

tomorrow: no bid yet

閪女人唔屌唔得
呢條臭閪應該淨係返屋企煮飯

荷里活拍緊車路士聯盟呀，冷靜d

夏神賣幾錢

15m買個潛質英人博下姐
靠切就死啦，又懶又易傷
係水晶宮都唔知有冇六成出席率

屌你距離星期六得番唔夠10個鐘 鵬未阿？

當年馬連博輸左

The Red Devils boss suggested that a number of his fellow coaches act "crazy" on the touchline, but he has been reminded that he has his own history

The Red Devils boss recently accused a number of his fellow Premier League coaches of behaving “like a crazy guy” in the heat of battle.

It was suggested that the Portuguese’s comments were aimed in the direction of Conte and Jurgen Klopp – with the Chelsea and Liverpool duo famed for their animated approach.

Conte told reporters at a pre-match press conference on Friday when quizzed on the accusations levelled at him from Old Trafford: "I think maybe he [Mourinho] was talking about himself in the past.
“Sometimes people can forget what they did in the past."

博到就發達
kdb lukaku 卡吐 azp cahill 都係咁玩返黎

Matt Law 都話今次 presscon remarkable 係咪好多暗示係入面

Conte said: “I think if Arsene Wenger watched the game again, he would understand that he was very lucky during the game for refereeing decisions.”

“I think that is a form of respect you must have and I repeat that sometimes for example, Wenger forgets that in the last few games we finish the game with 10 men when they won FA Cup and Community Shield, and I think the referee decisions were a bit strange, you understand?

駁埋雲加

干地已經忍唔住

干地離去的話, 車路士放眼施蒙尼

帶到saul黎我切jer

疤雖然有優先購買權，但買完古天奴應該唔會再比錢

帶埋dc返黎

快！

唔差在帶埋Fxxxxx Lxxxx番黎

英格蘭國腳巴克利一直希望離隊，在合約只餘一年下愛華頓已同意以3500萬鎊將他賣到車路士，惟過球員本人卻於最後關頭叫停交易。
True blue

外有摩成日JER9住
內有西女人西轉會
點忍

Ross Barkley又無限最後24小時？

俾d記者佬斷章取義左姐
個記者佬問佢點睇施蒙尼會下季做車仔領隊傳聞
佢咪話「this is the history here」
之後咪話作為領隊面對呢d問題好正常
會繼續做好領隊工作

不過佢屌摩佬同雲加就有d真火

車區4大垃圾

FrankLampard_BB,lulutung,閪多,火撚屌

車區賤種閪死剩種

Diego_Costa

Btw
干地係記者會講左幾多Barkley
講到好似已經簽左佢咁

你條死傻閪柒極唔撚收皮係度獻世我屌你老母

你同陳雲根呢d精神分裂既撚樣日日鳩up都未撚去跳樓死啦

其實佢係講bailey , 佢英文講得衰你先聽錯

leon Bailey is coming to Che

教主都屌

你全家死淨你條打靶仔你都未撚去自殺陪你老豆啦

我想要Sandro 多d

用你愛將堅尼地算啦，新bale

你精神分裂,我唔怪你
你成家死晒係難過d既,點解你唔撚死埋一份?

干地都唔鍾意新bale.......

死全家個個係你啊撚樣，咪撚以己度人痴撚埋線先得架

硬係覺得Barkley成個朗尼咁

比$2帛金,祝你早日歸西啦,撚樣

你隻死賤種死無葬身之地比人拎去餵狗

好波！

瞓先，聽朝起身我要見到巴克里拎住車路士20號波衫張相

唔係自殺ok?

Hawk fb : 祖雲達斯總經理Marotta透露球會願意出售Sandro

Marotta :祖雲達斯既政策好簡單，如果球員想走，我地唔會挽留。我地亦知道有大球會對Sandro有興趣，不過目前未收到任何報價。

目前情況如下:
祖雲達斯已經接受Sandro離隊只係遲早既事，不過一日冇球會出價，球會亦唔會急住搵Sandro既替補，祖雲達斯非常樂意Sandro留多半季。

(基本上Marotta自夏季轉會窗起，已經重覆講呢段野3-4次，只不過車路士仲係冇動靜)

屌你老母又no bid

我仲好天真咁以為至少 sandro 係西女人同干地僅有嘅共同 target

Sandro冇得踼歐聯
冬季唔會買

西女人唯一target係錢 唔怪黑公公要走 根本唔買人

閪女人諗緊summer好似Barkley case咁平20m簽啊

大家無謂再FF有啦
sandro冇可能會簽到
西女人咁撚手緊

要錢，即pay即放都冇球會要 ？
隻東星耀揚獌狗呢

唔簽sandro都得，諗下alternative

Roy Hodgson hopes Ross Barkley’s £15million move to Chelsea can boost Crystal Palace’s chances of signing loan star Ruben Loftus-Cheek permanently.

50 m

傷病王

無sandro, mahrez 都好牙

做咩仲同佢玩
由佢單機就算啦

保亞斯話教果陣
球會無咩點支持佢

放棄 訓

綠帽仔

係呢間球會別有領隊渣莊去買人呀

1999

done deal

good

痴撚線，閪女人咁撚靚既

又幾正 有得屌實屌

件褸幾靚

Welcome

後生左咁多

官方消息，車路士簽下了愛華頓中場巴克利。雙方簽約五年半，球員得到了8號球衣。據BBC消息，轉會費為1500萬英鎊。

圖片來源於車路士官網
巴克利原本在去年夏天就曾接近加盟車路士，但是這樁轉會當時未能完成。

巴克利在上個月度過了自己的24歲生日，出生在利物浦的他早在2005年就加入了愛華頓青訓。

這位英格蘭國腳被愛華頓租借給過錫周三和列斯聯，他在英超聯賽出場過150次，並打進21球。

由於受傷等原因，巴克利在本賽季並沒有出場過，他與愛華頓的合同原本將在本賽季結束後到期。

可以司職進攻中場和中前衞等位置的巴克利跟隨英格蘭U17國青隊贏得了2010年的U17歐青賽冠軍，他在2013年4-0戰勝摩爾多瓦的世界盃預選賽中為英格蘭隊上演了處子秀，他參加過2014年的巴西世界盃和2016年的法國歐洲盃。

左閘啊屌你老母西女人

好撚淫 紅色指甲油

西女人又贏

迷閪又贏
我奶

Marina

鬼婆黎講keep得幾好

左翼衛右翼pls

二線料

西女人咁正 唔想反了

西女人好撚西

決定唔反西女人了

Barkley

最緊要操翻起morata啊

呢張好想屌

哇正喎
可以一戰

Let’s j

西女人正到

笑容可掬西女人

真係著撚仔件8號

突然靚咗

西女人好撚正好撚淫呀

要等下個簽約先見到新j圖

jed

油王一定日日扑

西女人:為你地好 幫你地儲精

到時你射篤精都結過人

竟然係傳奇奧斯卡嘅8號

希望可以趕走某件四千萬水貨

等到夏天就有

Breaking | Eden Hazard has rejected two contract extension offers from Chelsea, Real Madrid have been in contact with the player's entourage for several weeks, talks are positive with Los Blancos, according to RMC.

幾錢？不過j咗先

西女人好靚女

終於有遠射
仲要英人

唔駛趕走，放落後備操下就得

老鼠

希望啱用

愛迷都要撩

"I don't know who will sign the new contract first. That's a secret between me and T-Bo *Laughs*"

Eden Hazard replying to Courtois' contract comments.

幾時出得？ 有冇傷

弄假成真

兩個都快d簽

15Ｍ 無咩所謂啦..

Matt Law: 100%fit

西女人：我要𠝹咁多位車迷手足龜頭

但係佢傷完未

咁就吹奏西女人

Barkley係干地定閪女人睇中？

呢張好似巫婆
但係簽約果幾張真係嗒得杯落

係咪代表唔使再見到巴卡條傻鳩獻世

應該係Both，隊波都缺英人，
佢應該係干地既Second choice

First 係Vidal?

屌咩 係咁買中場
首要係rwb 同前鋒呀

要求將簽約個張西女人置頂

打錯，係lwb

成班幫西女人奶西吧啦

西女人

留意到巴打你沉晒船

一陣改造rwb就好笑了

閪女人：慳左半季白俾嘅人工同湯藥費😎

真， Ross true blue

Welcome Ross

買Sandro，唔放人，續卡吐夏神，
完成埋呢三個目標個冬季轉會就完美

真 等我媾到佢 屌完玩完再幫你地傾簽人啦

有冇porn似西女人

feel到佢第一場就會遠射建功

簽左先屌啦

radja plz

再買埋左翼衛同前鋒就fit哂

MILF

干地80min先出

前鋒買多兩個都唔嫌多

可能都冇，半季冇踢應該二月落到場

下季切會點

仲有人識射下遠射

其實巴克利都算係補強
雖然質素唔係真係好高
但打3中場放巴克利係前既話機動性高好多
始終法比都老 打法變左拖後派牌
同一樣既位換做baka既話
除左進攻拉空好之外真係一無是處
冇finishing已經係一大敗筆

。。。。巴克利。。。。
。。飲水。。。簡迪。。

3-5-2咁打法都算係一個唔錯既改良
J住先喇

遠射 嗚呀

新林伯

一日未改善跑動都唔洗旨意有佢

咁快就俾件8號佢

15M咁平嘅

買埋左翼衛就決定迷閪了

終於j得出

平咁撚多 閪女人又羊

半季冇踢波又得返半季約，
拖肥唔放就一蚊都冇

但係唔知要擺幾耐先出得

C9買野鍾意壓價

買到Sandro未啊屌

tmr telles

唔買sandro都買下b仔啦唔該

加盟電影呢

西女人色誘Sandro把啦

垃圾車出品 必屬膠品

買到 sandro 以後唔反西女人

獌狗係咪想放Shaw，西女人會唔會買埋佢交貨

阿巴一定日日屌

準備續約

得半季約，唔通仲30m咩

吉祥物西女人

簽依件都要吹奏西女人,明明最缺人既左閘位完全冇聲氣

啲女人好鍾意玩驚喜

下體諗嘢

屌那媽
官網條片柒撚到打冷震

一日唔買左閘都要繼續反西女人

西女人fans club暨柒頭達治喪委員會正式成立

仲話sandro唔踢得歐聯所以唔買,咪用佢打英超囉, 二月尾打完疤仲要連打曼市雙雄,得件阿朗就睇你點打

究竟係佢柒定條片柒

Why not both?

迷安呢

邊個攝影師影到格芬同西女人都靚左

無知一問 Barkley 定位喺邊

應該p過黎

夏狗同卡吐會唔會續約

唔迷安=fake blue
唔使特別提

天神話呢個係巴克利啱啱開嘅FB page

真係唔睇好件垃圾 睇hl都睇到妹妹下

Chelsea are reportedly interested in signing England international striker Andy Carroll, according to the Daily Mail.

前鋒coming

係咁買英人做乜

玩啲咁既野？咁多人唔簽簽佢？閪女人又貪平？

干地唔使個前鋒勁，夠撞夠硬淨就得，拎黎燒味做plan b

支持買卡路爾

卡路爾撞2野就半季休息

我地有神醫

oden過黎都變Harden

想屌閪女人 book機票先

快d 登鵰埋sandro

問左首席太監派精未

後生過路蘭迪，抵呀

27歲，英人
15m買到都幾爽

係咪viu有fa cup, now無

屌呀
踢左咁耐得27歲

兩邊都有

屌，以為29-32

屌 巴克利真心愛車仔
明知夏天黎 半季踢唔到
咁樣蝕返一筆

安都愛車仔，咪一樣晚晚比人屌

但巴克利踢波都幾慢

24歲既朗尼
仆到去買

啱啱29啦喎

係，我求其up都有人信個下好笑

巴基利個樣成個on9仔咁

屌你

記錯就記錯啦

Barkley: "We’ve got a tough game against Barcelona, but we’ve seen in the past that #Chelsea can beat them, we’ve done that.“ [#Chelsea TV]

Barkley: "It’s been a dream of mine to play in the Champions League, I’m looking forward to getting started.“ [#Chelsea TV]

Barkley: "The no.8 shirt means a lot to me. I wore it at Everton and to get it here means a lot, previous players like Lampard wore it.“ [#Chelsea TV]

牙銘咁早就起身？

10點訓到4點已經醒左了

Cls廢老生活

終於飛走巴卡 中場組成新kdb

原來巴克利咁後生

kdb 重現我轟

Bakery 今季有冇上過陣架
我寧願用切啦

咪浪費左咁好既機會啦

你而家含到佢雪雪聲wor

Daily mail d「獨家」新聞
當娛樂新聞睇笑下算啦

鏡報、太陽報、每日郵報 = LIHKG 9up po

fuck 真係8號

西女人好靚

即係呢句真係真

平左20m同半年人工

簽得一個中場都係唔合格

袋住先

有腳前鋒同左閘是首要

簽SHAW 都好啊 佢都係車迷

摩狗話佢態度好 會繼續用

Jose on Conte dementia comment: "I don't blame him. Press should apologise to me + him. Question completely wrong + because of that, out of control reaction. I was speaking about myself. You said Mourinho said you behaved as a clown. I was speaking about myself.

"I don't need Chelsea manager to say I made mistakes in past and will in future. What I will say is I will never be banned for match fixing."

依個時勢用15m簽到一個人都算係奇蹟
分分鐘是但買個dllm都唔止

caroll Barkley shaw 成堆玻璃人

dllm都差唔多10m, 果咩撚堅離地都8m
呢個15m好神

多得熱狗想等free

聯賽都收左皮
而家買Sandro俾下半季佢適應下英超+試下陣
為下季鋪路最perfect

拆龍骨奇才

除時買個港超球員都要10m

痴線 vvd 入波絕殺拖肥

好想屌

其實點解有drinkwater仲要買Barkley?

巴卡廢囉on9

一個擅攻一個擅守
都唔同類型

屌 快買Sandro la
同世三卡吐簽約啦屌

一個防中，一個攻中，點同呢？

祖記已經講明現金即時交收

屌 我資助$500比西女人買Sandro

Bailey同Sandro都係比哂價出嚟
一個要35m 一個要55m
肯比錢就有

前鋒呀 翼衛呀

西女人真係幾正
一起身多左個barkley 不過著左8號 希望踢得好好睇睇
btw 佢歐聯係咪出得

快撚啲買啦屌你老母
好想j

西女人真係幾正

朕milf 味

可以玩幾晚

閪女人又贏

個陣個個都唔睇好飲水
依加個個都唔睇好巴克利
值得期待 冇速度 有腦就得

agree

有無回傭俾番佢

硬曬

直接叫佢拍is ok

唔正油王點會沉船

有冇人同我一齊屌爆閪女人
日日屌 月月屌 年年屌

yes

屌你 正啊喂 i love andy carroll 以後燒味唔使煩

燒味就唔洗佢黎啦

世界盃佢點有得踢架啦，
係睇佢肯唔肯唔踢歐聯

Sandro上次好似叫緊150k周薪，
用錢夾佢過黎車仔啦

係啊，繼續得4個一隊中場踢啦，一隊波邊使競爭邊使後備架啫

sandro/telles

有遠射年輕英人 15M 抵買啦
唔通下下都靠柏度遠射咩
不過真係要買個左翼衛先

巴克利傷完未

依加有飲水 巴克利 柏度有遠射
但未知穩唔穩定

好似復操左兩星期
我諗黎到操多一星期多小小就可以出場

不過巴克利好獨
要比干地屌兩野先得

barkley應該可以幫到hazard唔少

j片

今晚出達比佢練腳呀

踢1場傷10場

果1場=歐聯決賽

留意左好耐 發現有三個都係老屎分身
1.寶狗
2.Hutchison
3.首席聞屎
究竟仲有邊個係真人

隨便屈 只係立場相近語意都唔同
你唔好屈埋天神、簡迪係老鼠

分身立場相近語意要一樣咩
但肯撚定你幾個都係on9

有球仲推緊未入就慶祝定咁串既

老鼠有無咁多個acc 呀

佢係連狗親信

巴克利都只係BAKA2世D FD

baka撚識射波 傳波又特別柒

仲有Willianbb

仲有mola達

尾到無野尾

唔入就柒

Next

我估唔係講緊我

你話on9就係老鼠分身
咁你係佢分身無錯呀

成個車區都係老鼠分身

都似心戰

唔講金沙個個呀

唔夠你

One man FC

你老母就心戰！

我又唔信老鼠咁on9迷麻

都唔係，老鼠之前玩acg簽名

左翼衛呢 西女人

Fun Son FC

好安答！

火ching上水未# ???#xm

尼馬

幫世三奶鞋底可以考慮下

今晚8點，準時睇Diego Costa!

死摩狗自己逃緊稅就攞干地俾人老屈打假波單嘢當真嚟講

摩狗貢串嘴 係咪又想比人大炒

好安笞 !

摩狗快撚d仆街冚家剷

個時又話咁後生唔值咁高人工reject左

說好的baliey sandro呢 係咪英人先簽

條撚樣夠話Mata唔岩踢啦，
依家續約添啊

baka控傳射守都無樣掂
好難搵到佢d fd

車路士經歷在英超與阿仙奴的一場大戰後，或會再進行輪換，柏度洛迪古斯、韋利安、沙柏哥斯達、魯迪格及真禾特等人都將再獲得正選席位；而上仗多番敗家的中鋒艾華路莫拉達，也將讓位給比利時前鋒巴舒亞伊。另外，養傷超過1個多月的巴西中堅大衛雷斯，最近也已復操，或爭取在今戰重返正選陣容。球隊基本上沒有新增傷兵的消息，代表只有小將梅桑達1人要避戰。

近況

諾域治雖然今季爭取重返英超的機會不大，但在聖誕新年快車期的戰績不俗，對上3場英冠賽事錄得2勝1和，包括元旦日在主場以2比1力挫米禾爾。

車路士剛在週三英超作客阿仙奴戰和2比2，雙方兩循環交手都未能分出勝負，而球隊對上一次落敗，已要數到上月作客以0比1不敵韋斯咸一仗，現時在英超聯賽榜守在第3位，僅落後次席的曼聯1分。縱使諾域治早前在英聯盃與阿仙奴對壘，曾踢至加時才惜敗而遭淘汰；但車路士的副選球員，實力明顯更強於阿仙奴，而且過去在英足盃面對低組別球隊，通常大勝晉級，因此「讓球」車路士僅讓一球，客勝可取。

正選上陣啊喂

佢教緊波圖果陣 都比人扣左分
因為踢假波

巴克利話曬都踢開英超,點會差過baka

干地會唔會再拎黎講

本護照已經完勝
計埋佢都好似得4件本土?

買左cam 黎緊會唔會轉陣

五個

352

4231

咁樣互屌法
下一步應該講埋頭髮

干地首創316
1=kante

上年FA唔係已經串佢去植髮咩

屌撚柒死個賤種摩就岩啦

輸完4：0就成個怨婦一樣

daddy做錯d乜要比你地咁攻擊呢
做人飲水要思源
唔理佢做錯d乜
都始終係我地球會史上最偉大既領隊

屌你老母！

負皮左 topic

屌你老母西女人 sandro呢

拆龍骨、車路士與巴士扯上關係，都係佢

現階段干地係我地教練 所以對外係無限量支持佢

用錯ac 啊屌你

前面點排6個

安 巴克利 巴舒 達 世三 柏度？

夾硬砌曬出黎

Conte: 想嘈交?放馬過黎

Conte "我係英格蘭呢一年半時間，每當談論到其他教練，都係出於表揚。近期呢個情況(摩連奴)令我覺得好煩，如果有教練想同我嘈交，即管放馬過黎，我既英文已經有唔少進步，我準備好為自己、球員、球會而戰。"

"In my one year and a half [in England] I never talked about other coaches. If I spoke about other coaches, it was only to make compliments,but at the same time I am starting to be a bit annoyed because once, twice [it has happened]."

"If you want to go to fight with me I am ready. I have zero problems. I am improving a bit my English because this is the real problem for me, otherwise we can go to fight. I'm ready to fight for me, my players, the club, with everyone. I have no problem."

Godfather

摩狗排16個時你有無支持佢?

型撚到

干地真係好正
好撚有霸氣 比多少少時間應該可以屌到西女人臣服於佢

唔識分對外對內? 對內干地教到16一樣屌佢走 同時佢比人串都要撐佢
果時D公海post摩狗比人屌 我有撐摩狗架

有無人覺得右閘都好有需要買
摸西經常終結進攻 zappa又未夠班

摩佬好煩...

油王在後

BLUES NOT INTERESTED IN ALEX SANDRO

Chelsea are not interested in signing Juventus defender Alex Sandro, exclusively revealed this evening.

Ross Barkley created 84 chances for Everton last season. The only Chelsea player who created more was Eden Hazard (88).

唔講做嘢，淨係講樣閪女人真係好正
好想做佢性奴

Morning all!

型能到

睇阿朗最近入咁多波 西女人表示sandro不了

三日一簽

死痢狗 on撚尻

摩狗生滋狗亂咁吠
繼續咁做我愈開心
因為愈黎愈符合生滋狗

你都係車區生滋狗

好想當西女人係狗咁屌
同佢玩窒息式性愛
每一下激烈既碰撞都係想佢簽big name既控訴

Buy mahrez ok?

唔係6咩？
摸西，法比，雞曉，天神，飲水，巴克利

係喎法比都係
計埋指揮家又好似好多個咁

屌 唔買Sandro

打撚死都唔信

我願意戒J一個月去換Sandro

唔係4本土 4青訓咁計咩

閪女人特登放風話唔簽sandro
等祖記減價求車仔買

希望係

如果車唔俾高人工Sandro 點解要依家黎，點解唔等過埋個世界盃先慢慢決定

呢個轉會窗係咪收手啦
干地有冇話想要邊個

好似係Vidal

米尾！

30歲啦喎

原來今晚場波VIU TV有得睇

閪波

無一個簽到系列

願意做閪女人性奴一個月去換佢簽到其中一個

摩狗真係好怨婦，由佢做獌教頭開始，日日都寸干地

A查踢英冠都有高清J片睇

牙朗係越打越好 但係你起碼都買件輪換呀

Antonio Conte steps up pursuit of Leicester winger Riyad Mahrez after landing Ross Barkley. #CFC #LCFC #LFC #AFC (Sun)

Sun
但關干地鳩事咩，唔到佢話事

買bailey好過馬列斯啦

Mahrez好勁喎ching bailey又未適應英超

閪女人跟從爺爺步伐
險簽致勝

其實今季排名應該係
鏝
軌
獌
猁
阿
熱

做咩姐，而家係咪要拆曬成隊李城先安樂

睇潛力李城個gray都唔錯

尼迪迪呢

食過翻尋味呀

利記買修頓，我地買李城

希望正選有luiz

唔係正選我切jerjer

Diego正選!

拆骨對象由下體轉左做李城

佩爾表示馬列斯不會在1月轉會窗時離開，他說這位翼鋒樂意留效。

季前馬列斯一度傳出想離隊，羅馬，巴塞隆拿，曼聯及阿仙奴都有興趣。

馬列斯今季已經攻入7球，佩爾說這位翼鋒非常專心地踢波：「我一定想留下最好的球員，我和馬列斯傾過，他很高興留隊，而且他的表現也有進步了。最重要是他享受在這裡踢足球。」()

哥狗基沙文正選 王子後備

支持馬體會奪歐霸冠軍🏆

Barkley on his injury: "I’m back in training, I’m doing everything as normal and I’m very close to being ready to play games. I’ve been training for a few weeks now and I’m feeling great." #cfc

For a coach that has wanted more signings at #cfc since last summer, Conte doesn't look particularly excited at the prospect of Barkely's arrival

聯賽盃啦就

睇黎都係後備

dc勁撚到

講得好!

dc+griezmann 好屈機

哥狗靚二傳

fans survey

Roy Hodgson has revealed Crystal Palace would love to sign Ruben Loftus-Cheek on a permanent basis. [Mirror]

唔賣

拎zaha btk換呢

講出場陣容已經feel 到now班講波佬仲柒過樂視

sell cheek = on9

佢有心踢果時真係好勁

球證

火藥味

要求唔高 簽到sandro 馬列斯同lamer都同西女人奶西了

球證買咗黃牌大？
馬體個場

HT 7張

馬體被侵犯個啲好少比

屌佢老母有幾下明踢腳連犯規都無比

請問 乜唔係同一班人講咩

基沙文果下邊有FOUL 西甲D球證幫鍠都幫得幾明顯

老鼠竟然唔知？

武藏：你依個問題問得真係好

我地都好樂意為你解答呢個問題！

簽左巴克利之後，發覺好多之前反西女人嘅巴打已經做左西女人隻兵

💫 Chelsea, Alex Telles, is preparing to transfer! ➤ 💰 Chelsea squad 25 million euros for the trashing, Telles Galatasaray 1.7 million euros from the transfer.

屌你老母 唔係呢個alex呀仆街

屌 2nd choice forever

好過無

好掛住DC

真係好on9
夏天出到70 m 追辛度
而家 5x m 就買到又唔去買

下半季嘅DC嘔血程度同柒頭達差唔多

仲要講緊telles都係無得注冊踢歐聯

應該係西女人嬲鳩出到70m祖記都唔肯放/Sandro都唔肯嚟，所以以後都唔會再bid

哥狗miss單刀

Fa cup個場其實唔差

正話已經有個單刀炒飛機 同埋成日甩波la

我算收貨

班人一係失憶
一係無睇波

下體半隊黃牌

屌 笑撚死

自殺達

J alex telles=弱智狗
明明有sandro可以買 年紀差少少 sandro高幾班

我覺得係西女人食過barkley番尋味，覺得擺擺下會平左

沙皮

衫都無除 點解要黃

DC會唔會變返鼻涕佬

笑撚死我

成場擺明球證唔妥下體 沙皮重要走上觀眾席。。

屌 我想要Sandro not Telles

如果踢343，352 Sandro岩踢好多

但如果4231，433有夏狗引夾既話sandro既盤扭能力就唔使必須

出波黎講telles幾勁，速度都快

個人認為買telles唔係買比干地而係買比下一手

巴克利今晚有冇得出？

哥狗咩事 做咩入波拎紅牌

又話生意人
生意人邊求氣
邊度有著數就去搵架啦

狗達做乜撚

屌走上看台慶祝都要食牌

女人係咁撚麻煩

搞到我無得睇王子 哥狗我屌你

睇telles d highlight普普通通 波圖野未出去浸過
唔係幾信得過

證明左自己就唔只25m啦戇鳩

組團去英國屌佢

所以咪話 用25m買過未證明自己
都唔用多25m買過證明到自己

Chelsea never spend big money on defender .

west women can be sex salves only, cannot be director

有王子睇

王子

哥斯達又入波 大家掛住佢未？

luiz

有hazard

50m放，30m買

根本賺到仆街

收皮啦
你咁垃圾都有得踢係度反人

巴基利ig仲未follow車同隊友

ig係你D廢人先咁在意
人地踢英超幾廿萬上落 一定要玩ig架咩

無限funson

最起碼Alex Telles係True blue

無證據咪亂講！

大笨柒鐘

都話唔係囉！使唔使我開佢出黎證明！？

有sandro 唔買買乜尻telles 啊屌

同埋
如果一早想買telles
夏天個陣波圖都價啱俾你
駛撚而家買+仲要歐聯出唔到咁on9

都是Alex唔分咁細

今次支持派精
如果棄Sandro 咁夏天一早要買plan b 啦
明知左閘冇人用

點算
開始覺得買到人好過咩都無

唔好爭 一於兩個Alex都買哂

玩下手連派精都係老鼠分son

Bayern Munich manager Jupp Heynckes on Arturo Vidal: "There is no contact between @ChelseaFC and #FCBayern - we will not sell @kingarturo23 or any other player for that matter during the winter break” (via @FCBayernEN) #CFC

其實西女人啲買人方針真係本土班霸先啱用

買番哥狗啦
人地又入喇屌

VIU TV巧多女女

哥狗與干狗，兩者不能共存
一係你取決

直播Fifa

雖然沙皮柒，但係走埋去俾人攬又幾型

Welcome home

FA cup 真係隊隊fullteam

因為從來冇人當佢係杯仔

So apparently, Chelsea have bid for Alex Telles (€25m) but Porto have said they “do not want to sell the player now” according to O Jogo. But Turkish reports say that he will join Chelsea soon as Porto need to balance FFP. 10% of profit goes to Galatasaray (bought for €8.5m).

屌 要Sandro 呀

屌你老母西女人 我要sandro呀

是但一個都殺

3後衛既話telles唔會好過牙朗

但有4後衛hazard比佢overlap佢會幾勁

telles true blue

Willian too
Moses too

Moses係撚

借去痢狗個時佢話痢比車仲強添

Telles經理人: Telles 1月份會留隊 波圖唔願意放人
from hwak

Then Willian true blue
但都要反

諗起上年有人話讓個足總杯比阿狗

買晒2件啦屌

車真係幾吸引巴西人

安暫時唔反住啦

般尼

格芬又證明車狗要突然間傳就會好快登鵰
非轉會期間傳既多數流料

石頭真係笑話黎

石頭

俾達射應該唔中目標

達仔入到？

射近柱

佢應該會cup

包禾

包禾對達子
矛盾大對決

咁可以放棄，果d咩鏡報太陽都係9up

都要中龍先得

笑
有畫面

巴我呢球都幾大責任

出得起錢佢老母都放比你啦

佢就擺明唔撚洗諗踢世界杯既

大家唔記得左依隊係黑店

依隻巴閪狗賣唔貴的

係驚佢真係廢

買sandro囉屌

你班仆街上年唔係話決賽送個杯比雲加 要永續雲加咩

係撚我地
係落場果11人

鏝都捧硬聯賽
咪有本錢派二隊出聯賽
一隊出歐聯/飛機杯

有冇love post?

夏天蛆狗話多多錢都唔放
到而家話擺低錢就拎得走
但又死唔肯出價

連輸

曼城好撚勁

唔知達子呢球會點處理

根度簡勁到

cup

呢球好靚

[殘殺金絲雀] 諾域治 對 車路士

利無古了

£142m唔知會點駛

洗左啦
vvd 75m keita 6xm 100分40m

又係喎

viutv d女咁樣衰就摺埋啦

259返高登啦

牙衣堅尼地含家剷

出dujon sterling仲好

亞衣賣啦 無撚用

On9 又要搵多日去踢多場西波

半場換達肯定多返攻勢

有冇人肯出錢都係問題

賺多場門票錢

管理層又然

replay sterling正選啦

Sterling 勁過條堅尼地多多聲

希望干地睇到亞衣同堅尼地有幾無撚用
亞衣直頭連浪費單易既機會都無

姓ba全部躝

官宣

幾錢？

關我同你撚事啊

干地太貪心,有帶世三夾埋達踢三十分鐘都夠做。過完今場真係卡路爾都要bid,起碼頂到下波。

如果世三比皇買左 車應該會變中遊隊

仲以為車官宣

干地一早知
係俾尻層睇

下個就係世三

下一個係你老豆啊

點解亞衣可以咁垃圾

買前鋒啦，正式放棄阿衣

baka...真係唔知可以點安置佢

亞衣真係得反cup屈福特果場識走世 其他都弱智咁

免費直播親都係閪波嚟
對英冠都唔例外

沙包 柏度 安 呢場叫對版 英超料

摩納哥係咪要啊，加錢換林馬啦

柏度就算鳩數啦，回晒唐隊友空曬唔比係度扭

下季買到人一定清佢

baka kenedy 亞衣可以lan
luiz perdo 坐返後備啦

我諗世三去皇，我地都會同猁一樣痴左線

係 屌佢老母無啦啦貼條link出來
一早知啦

車區4大垃圾唔係無原因

利仲有沙拉 我轟

柏度清硬架啦，想清埋法比

有得揀我想清埋飲水
見頂兼擺撚明後備料但收120k人工

柏度 法比都係踢多1-2年姐 都30定31 你唔清都差唔多自己走
但baka呢d仲後生 唔通真係好似派清咁比時間咩

將幾個買二線既錢買個一線未仲好⋯⋯

西超個影響力真係無咩球隊夠做
除左psg真係咁屈錢法

襯有價收返幾百萬都好

巴卡我係支持比時間佢，至少佢心態無問題，佢係廢

牙衣依件係完全戇撚柒鳩，35碼球球轉身射兼成場唔見人，依種撚樣垃圾我先絕對支持清。巴卡我就屌住黎觀望

拍Kante會升級 後備料都要用住先啦

baka 拎去碎左佢

堅尼地牙衣依2件係毒瘤，必清

睇堅離地我以為睇緊街波

我係撐巴卡，佢無你地講到咁差

防守上都算合格做到破壞
係進攻上傳波問題

我覺得都有得救，但唔該躝去後備慢慢教

咁撚高人工架咩？不過錢唔係我既，
後備搵個英人填下佢都叫合格，
下季清洗名單加埋亞衣條柒頭

巴卡要觀幾多場？
踢咗咁撚耐都係廢 出親場都柒下柒下

古天奴145m
咁世三至少200m

太懶就真

下季收返譚仔同買Carroll燒味都ok

唔撚識幫波走位

係

進攻比佢斷哂
你進攻廢唔係問題 問題係你進攻廢又要係咁上黎進攻
墜返後D駁下腳算啦

佢依種防中你預要25歲後先有野睇架啦

200m都冇用啦 我轟成日no bid

其實唔算懶，當比隊中另外3個佢積極性係低

但整體對比英超其他防中黎講我又覺得唔差

譚雖有6'5，但佢唔叻頂高波

太瘦無對抗性

所以我支持佢躝去做後備，但絕對唔支持清走佢

一黎佢人工唔貴，二黎得23歲，有進步空間

講真，我愈來愈覺得隊波再咁落去，會變返油王黎之前果隊車

永遠爭唔到冠軍，只能爭三四位

Target親都係二線球員，一級左閘就嫌貴

我覺得佢未搵到定位，好似唔知自己應該做乜咁

巴卡係會走上走落，但係走完去果個位又唔幫手，
傳波好撚鳩流，睇下佢來季進步成點

對隊波前境 真係好迷糊 好擔心
世三走埋
一個重心都無 更唔好講星
下年唔怕切無機會啦掛

本身隊波二線球員已經好多
仲要進攻球員少之有少
仲要回哂塘一係就廢

正選一定係要買一線買星，
後備就睇功能性作戰術調動，
所以放唔放夏神都要搶Dybala

西女人就算放都應該會拎阿辛斯奧做祭品

只要油王唔開 西女人唔會咁易放夏狗比皇
hold主力傾約呢方面要讚一讚西女人

留到人我理撚得佢要同夏狗扑野

點知一陣油王開燈 好似馬迪咁

講真，世三走我預左，但一定要拎到阿辛或easy goal做條件

阿辛斯奧呢啲新星每年都彈出幾個
西女人識用魔迪 kroos isco 高華錫呢啲中場球員做籌碼就醒

如果夏神一心要走既話，
我諗油王一樣係唔會強留，
到時要睇西女人傾到咩靚Deal返黎

魔笛卻奧斯年紀偏大，唔好啦。

巴膠最大問題係無球走動完全唔得
你冇波在腳要做d乜就真係決定你同隊波可以去到咩lv
下下企定定唔撚郁 大佬你幾勁都冇用啦 點配合你
防守你企定定對面都仲可能估你唔知幾時出腳 進攻果時你唔郁就真係玩死其他進攻球員

巴卡呢D廿幾歲已經踢到成個廢老咁 有簡迪八成勤力都酬神

Conte on Mourinho: “I don't have anything to clarify. It will be opportunity against United at Old Trafford [to clarify].

Me and him face to face. I'm ready. I don't know if he is ready."

好撚型

人地疤有得j古天奴，轟就折墮到連巴克利都要j

有安哥 無甩拖

干地都好唔耐煩
明明最初嚟英超好客氣
都要俾隻癲狗追著嚟吠

mahrez利記體檢

Riyad Mahrez will complete his medical with Liverpool tomorrow and shall commit for the next 4 seasons, [until June 2022] for a transfer fee of €55m. (beIN Sports) #LCFC #LFC

連馬列斯都冇得j

去問下哥迪奧拉應該點玩啦

飲水 好撚慘不停一腳出波但係baka唔現人攞波，搞到成日傳失波

巴卡係柒 但係人地傳失波又關佢事

Understand #lfc NOT interested in signing #lcfc forward Riyad Mahrez. No contact between clubs, £50m fee suggested elsewhere is well below what Leic want, and Klopp has other targets. Mahrez and Coutinho both represented by Kia Joorabchien.
(Sky sports)

麻友係雞

垃撚圾
連隊英冠都入唔到
踢乜撚野歐聯

好炒唔炒一黎就大炒隻癲狗
仲要係佢以為自己仲好威既主場

咁成隊副選既
我地啲後備咩料大家知啦

返黎主場就all in 最強11人炮製

有最強11人唔用 死攬巴卡Moses

飲水今場勁多誤傳
好多下傳左個波俾對手

亞衣今場廢到仆街
俾波佢即刻彈走 唔知做乜撚野

佢正面向前踢個d波係有進步
但一背住個龍門就唔識踢波

唔好再買二線人啦 盞激死世三

干地屌柒隻傻閪摩狗就啱

黑子咁

亞衣再有正選唔會睇，佢正選親既波都西到仆街 對般泥同水晶宮兩場又係鳩
我諗干地忍左佢好耐，尋晚換佢個陣拍手個樣好假

又嚟無限輪迴

飲水要有干提先有化學作用

亞衣真係等運到

Barkley 算唔算二線

係你眼中係一線？？

無可能一線尾

希望巴克利可以幫輕球隊進攻
安柏度法比三條友30歲真係唔撚掂

呢個ok喎

隊波d球探其實都幾廢 熱利買d人番黎最少都對辦
我地買番黎勁果d大多都成左名先買

以前比利時果堆咪唔算

Btw 老細都係咁啦，無名氣既領隊唔會請

世三卡吐續約未呀屌你老母

Kante = 花光一切運氣

法國宮廁亮清同派清D口味都差冇幾
之前藥膏做到一吓傳控又出嚟丁
而家又一齊丁A查

亞衣幾時躝

好想知琴日佢點睇藥鳩打英冠都咁廢
會唔會又賴法比搞到佢變廢

宮廁亮要反法比就點都要拎Baka黎丁下

AZP、牙朗、天神呢D都唔係成名先買

不如買卡路爾之後借牙衣過西咸算啦
不過怕西咸都唔要牙衣

噚晚真係好白痴，D波好少經中場運上去
飲水又唔知做乜鳩鳩吓咁，之後藥膏又唔現位
再加上電欺又派路上身咁，Hold波Hold勁耐左望右望想放長波
之後拖十秒又要俾返中場

琴日阿衣仲廢撚過對面個前鋒
佢除左夾硬轉身射之外
連一球有威脅射門都無

天神D用波爽好多
永遠都唔會拖太耐
好多時接到波就即傳

屌你老味，古天奴踢唔到歐聯啊，疤狗咪又係照買，食撚屎啦西女人

Telles都打唔到啦
根本條賤婦只想買次貨

我不嬲盲反疤狗
同埋法比真係廢

阿朗算打起咗啦 費倫player of the year

我都盲反疤狗
但反咪反囉
要抬高件垃圾黎反好嘔心呀

夏天1億買基沙文啦

冇抬高過
巴卡肯定有弱點
出法比352推巴卡上前會令巴卡弱點變得更明顯

你講講下,遲下全球暖化都關法比事

FAcup 已經係最有希望嘅盃

踢波搭件唔識踢有時仲慘過踢少個

#cfc fans on train home have altered the Bakayoko chant to end with 'he always gives the ball away'...

咁你點睇藥鳩琴日打英冠就係成個唔識踢咁
仲有上場阿狗法比打得好過藥膏多多聲

唔介意fa cup場場出副選留力聯賽+歐聯
歐聯十六強贏疤既意義>贏fa cup

你條撚樣睇野真係好撚獨到

免簽04隻麥斯美亞有冇得諗

好多野都有得諗
但最終都係: no bid

幾好笑，轉會po 啲猁話買大力臣代古
人地如果要轉會使撚轉去猁咩

飲水完全無人幫，
左路 Cahill baka 堅離地 都唔知點攻
反而下半場有一段仔 baka 飲水換位就有啲1-2 睇下
之後又放返 baka 左邊

有冇改走到together with n'golo
唔想簡迪躺著也中槍

閪女人：轉會已完

得罪講句
阿狗近4年贏左3屆fa cup （2014, 2015, 2017)
咁又點？
如果歐聯砌贏強隊起碼俾到signal其他球隊車仔係有力同歐洲列強競爭
同贏d山寨盃既意義無得比

你識閪波咩

今次我又幾同意 贏強隊但係輸後續都可以話有力爭冠但輸輪換深度
贏本土盃賽除左令教練同球隊唔會雞胸之外無乜用

我都覺得佢講得有道理

打柒疤狗代表我地真係歐洲最強隊之一

贏fa cup除非係打柒鏝，如果唔係都無意思

又戴巴拿又基沙文 六冠了

痴撚線 你話入四強大意義都勉強講得通

基本上得一個中場 得一個中場點交波啊 baka又唔現人攞波仲要幫佢做防務，一個中場點做啊 得沙包有時番後攞波做攻勢 再加上飲水本身唔係頂尖又冇人同佢做波，咪搞到成日傳失波

都要多謝對面個前鋒，射親都唔中龍

琴晚條後防比對面3個撚狗撚足成場

垃圾灣防線

雷斯咁標波法好難唔比人撚

Azp 呢d而家一定車買唔番 球探網絡咁發達 阿朗對板唔算top 天神都係咁多個借出去博中一個

迪加都仲好少少 卡希爾果下比人一彈就過就真係慘情

買德甲人算 鏝根度簡辛尼幾對板 見到亞衣巴卡咁
法甲野真係不了

又有新會然 講左幾次最勁個幾個都係法甲執返黎

幾耐之前呀 最近果幾件

咁買野件件中就無乞衣啦
你咁講當紅嘅都可能唔啱打
咁咩人都唔使買啦

法甲野無踢過歐聯驗版根本唔洗買

b華同巴卡 2個踢過歐聯入左4強黎到英超都係麻麻。

支持買德甲野，但唔好買德甲閘，因為德甲個種open court 打法既閘好多時都係位置感差兼攻強於守。

Azp都成5年前 自從巴黎玩轉法甲之後 係得佢隊波少伏d 連摩納哥都

亞衣真係好廢，當初點會用三千萬買個法甲神射都冇的球員

35m真心幾撚貴

又唔係得兩隊
托行素去拜咪打起左

［歡迎巴克痢］車迷轉會討論區

三千幾萬宜家黎講買一個前鋒我覺得可以接受
但亞衣咁都三千幾萬就真係食撚屎

零走位無幫波
成場企係禁區頂
以為自己巴哥定費托
長傳斬波無次攞到

企係到都冇問題，但佢背身都hold唔到波，比到佢下一秒就甩，有撚用咩

佢真係當自己伊巴咁踢

馬刊斯去利應該唔係堅
雖然我唔太睇好馬列斯
但依加車d進攻咁垃圾 都想車搶下

G

夏狗今日生日

agger
佢起碼叫hold到波打到小組

當年古天奴同Oscar 2條友成日拎黎比人比較
依加一個踢巴一個踢中超

個時仲係古天奴俾人笑普通料
連Oscar都勁佢好多
而家真係風水輪流轉

巴卡加亞衣都差唔多成80M 買到4分3個普巴 仲信法甲D黑店

仲未爆 post

1001

爆啦屌

垃圾車